{"deutsche bank ceo": {"2002": ["josef ackermann"], "2003": ["josef ackermann"], "2006": ["josef ackermann"], "2007": ["josef ackermann"], "2004": ["josef ackermann"], "2005": ["josef ackermann"], "2015": ["john cryan", "j\u00fcrgen fitschen"], "2014": ["j\u00fcrgen fitschen", "anshu jain"], "2008": ["josef ackermann"], "2009": ["josef ackermann"], "2011": ["josef ackermann"], "2010": ["josef ackermann"], "2013": ["j\u00fcrgen fitschen", "anshu jain"], "2012": ["j\u00fcrgen fitschen", "anshu jain"]}, "germany 's chancellor": {"2002": ["gerhard schr\u00f6der"], "2003": ["gerhard schr\u00f6der"], "2000": ["gerhard schr\u00f6der"], "2001": ["gerhard schr\u00f6der"], "2006": ["angela merkel"], "2007": ["angela merkel"], "2004": ["gerhard schr\u00f6der"], "2005": ["gerhard schr\u00f6der", "angela merkel"], "2015": ["angela merkel"], "2014": ["angela merkel"], "2008": ["angela merkel"], "2009": ["angela merkel"], "2011": ["angela merkel"], "2010": ["angela merkel"], "2013": ["angela merkel"], "2012": ["angela merkel"]}, "us president": {"2002": ["george w bush"], "2003": ["george w bush"], "2000": ["bill clinton"], "2001": ["bill clinton", "george w bush"], "2006": ["george w bush"], "2007": ["george w bush"], "2004": ["george w bush"], "2005": ["george w bush"], "2015": ["barack obama"], "2014": ["barack obama"], "2008": ["george w bush"], "2009": ["george w bush", "barack obama"], "2011": ["barack obama"], "2010": ["barack obama"], "2013": ["barack obama"], "2012": ["barack obama"]}, "german economics minister": {"2002": ["werner m\u00fcller", "wolfgang clement"], "2003": ["wolfgang clement"], "2000": ["werner m\u00fcller"], "2001": ["werner m\u00fcller"], "2006": ["michael glos"], "2007": ["michael glos"], "2004": ["wolfgang clement"], "2005": ["wolfgang clement", "michael glos"], "2015": ["sigmar gabriel"], "2014": ["sigmar gabriel"], "2008": ["michael glos"], "2009": ["michael glos", "karl theodor zu guttenberg", "rainer br\u00fcderle"], "2011": ["rainer br\u00fcderle", "philipp r\u00f6sler"], "2010": ["rainer br\u00fcderle"], "2013": ["philipp r\u00f6sler", "sigmar gabriel"], "2012": ["philipp r\u00f6sler"]}, "u n secretary general": {"2002": ["kofi annan"], "2003": ["kofi annan"], "2000": ["kofi annan"], "2001": ["kofi annan"], "2006": ["kofi annan", "ban ki moon"], "2007": ["ban ki moon"], "2004": ["kofi annan"], "2005": ["kofi annan"], "2015": ["ban ki moon"], "2014": ["ban ki moon"], "2008": ["ban ki moon"], "2009": ["ban ki moon"], "2011": ["ban ki moon"], "2010": ["ban ki moon"], "2013": ["ban ki moon"], "2012": ["ban ki moon"]}, "spanish prime minister": {"2002": ["jos\u00e9 mar\u00eda aznar"], "2003": ["jos\u00e9 mar\u00eda aznar"], "2000": ["jos\u00e9 mar\u00eda aznar"], "2001": ["jos\u00e9 mar\u00eda aznar"], "2006": ["jos\u00e9 luis rodr\u00edguez zapatero"], "2007": ["jos\u00e9 luis rodr\u00edguez zapatero"], "2004": ["jos\u00e9 mar\u00eda aznar", "jos\u00e9 luis rodr\u00edguez zapatero"], "2005": ["jos\u00e9 luis rodr\u00edguez zapatero"], "2015": ["mariano rajoy"], "2014": ["mariano rajoy"], "2008": ["jos\u00e9 luis rodr\u00edguez zapatero"], "2009": ["jos\u00e9 luis rodr\u00edguez zapatero"], "2011": ["jos\u00e9 luis rodr\u00edguez zapatero", "mariano rajoy"], "2010": ["jos\u00e9 luis rodr\u00edguez zapatero"], "2013": ["mariano rajoy"], "2012": ["mariano rajoy"]}, "german foreign minister": {"2002": ["joschka fischer"], "2003": ["joschka fischer"], "2000": ["joschka fischer"], "2001": ["joschka fischer"], "2006": ["frank walter steinmeier"], "2007": ["frank walter steinmeier"], "2004": ["joschka fischer"], "2005": ["joschka fischer", "frank walter steinmeier"], "2015": ["frank walter steinmeier"], "2014": ["frank walter steinmeier"], "2008": ["frank walter steinmeier"], "2009": ["frank walter steinmeier", "guido westerwelle"], "2011": ["guido westerwelle"], "2010": ["guido westerwelle"], "2013": ["guido westerwelle"], "2012": ["guido westerwelle"]}, "vw ceo": {"2002": ["bernd peter pischetsrieder"], "2003": ["bernd peter pischetsrieder"], "2006": ["bernd peter pischetsrieder"], "2007": ["martin winterkorn"], "2004": ["bernd peter pischetsrieder"], "2005": ["bernd peter pischetsrieder"], "2015": ["matthias m\u00fcller", "martin winterkorn"], "2014": ["martin winterkorn"], "2008": ["martin winterkorn"], "2009": ["martin winterkorn"], "2011": ["martin winterkorn"], "2010": ["martin winterkorn"], "2013": ["martin winterkorn"], "2012": ["martin winterkorn"]}, "un secretary general": {"2002": ["kofi annan"], "2003": ["kofi annan"], "2000": ["kofi annan"], "2001": ["kofi annan"], "2006": ["kofi annan", "ban ki moon"], "2007": ["ban ki moon"], "2004": ["kofi annan"], "2005": ["kofi annan"], "2015": ["ban ki moon"], "2014": ["ban ki moon"], "2008": ["ban ki moon"], "2009": ["ban ki moon"], "2011": ["ban ki moon"], "2010": ["ban ki moon"], "2013": ["ban ki moon"], "2012": ["ban ki moon"]}, "american president": {"2002": ["george w bush"], "2003": ["george w bush"], "2000": ["bill clinton"], "2001": ["bill clinton", "george w bush"], "2006": ["george w bush"], "2007": ["george w bush"], "2004": ["george w bush"], "2005": ["george w bush"], "2015": ["barack obama"], "2014": ["barack obama"], "2008": ["george w bush"], "2009": ["george w bush", "barack obama"], "2011": ["barack obama"], "2010": ["barack obama"], "2013": ["barack obama"], "2012": ["barack obama"]}, "german defense minister": {"2002": ["rudolf scharping", "peter struck"], "2003": ["peter struck"], "2000": ["rudolf scharping"], "2001": ["rudolf scharping"], "2006": ["franz josef jung"], "2007": ["franz josef jung"], "2004": ["peter struck"], "2005": ["peter struck", "franz josef jung"], "2015": ["ursula von der leyen"], "2014": ["ursula von der leyen"], "2008": ["franz josef jung"], "2009": ["franz josef jung", "karl theodor zu guttenberg"], "2011": ["karl theodor zu guttenberg", "thomas de maizi\u00e8re"], "2010": ["karl theodor zu guttenberg"], "2013": ["thomas de maizi\u00e8re", "ursula von der leyen"], "2012": ["thomas de maizi\u00e8re"]}, "german chancellor": {"2002": ["gerhard schr\u00f6der"], "2003": ["gerhard schr\u00f6der"], "2000": ["gerhard schr\u00f6der"], "2001": ["gerhard schr\u00f6der"], "2006": ["angela merkel"], "2007": ["angela merkel"], "2004": ["gerhard schr\u00f6der"], "2005": ["gerhard schr\u00f6der", "angela merkel"], "2015": ["angela merkel"], "2014": ["angela merkel"], "2008": ["angela merkel"], "2009": ["angela merkel"], "2011": ["angela merkel"], "2010": ["angela merkel"], "2013": ["angela merkel"], "2012": ["angela merkel"]}, "nato secretary general": {"2002": ["george robertson"], "2003": ["george robertson"], "2000": ["george robertson"], "2001": ["george robertson"], "2006": ["jaap de hoop scheffer"], "2007": ["jaap de hoop scheffer"], "2004": ["jaap de hoop scheffer"], "2005": ["jaap de hoop scheffer"], "2015": ["jens stoltenberg"], "2014": ["anders fogh rasmussen", "jens stoltenberg"], "2008": ["jaap de hoop scheffer"], "2009": ["jaap de hoop scheffer", "anders fogh rasmussen"], "2011": ["anders fogh rasmussen"], "2010": ["anders fogh rasmussen"], "2013": ["anders fogh rasmussen"], "2012": ["anders fogh rasmussen"]}, "german interior minister": {"2002": ["otto schily"], "2003": ["otto schily"], "2000": ["otto schily"], "2001": ["otto schily"], "2006": ["wolfgang sch\u00e4uble"], "2007": ["wolfgang sch\u00e4uble"], "2004": ["otto schily"], "2005": ["otto schily", "wolfgang sch\u00e4uble"], "2015": ["thomas de maizi\u00e8re"], "2014": ["thomas de maizi\u00e8re"], "2008": ["wolfgang sch\u00e4uble"], "2009": ["wolfgang sch\u00e4uble", "thomas de maizi\u00e8re"], "2011": ["thomas de maizi\u00e8re", "hans peter friedrich"], "2010": ["thomas de maizi\u00e8re"], "2013": ["hans peter friedrich", "thomas de maizi\u00e8re"], "2012": ["hans peter friedrich"]}, "germany 's president": {"2002": ["johannes rau"], "2003": ["johannes rau"], "2000": ["johannes rau"], "2001": ["johannes rau"], "2006": ["horst k\u00f6hler"], "2007": ["horst k\u00f6hler"], "2004": ["johannes rau", "horst k\u00f6hler"], "2005": ["horst k\u00f6hler"], "2015": ["joachim gauck"], "2014": ["joachim gauck"], "2008": ["horst k\u00f6hler"], "2009": ["horst k\u00f6hler"], "2011": ["christian wulff"], "2010": ["horst k\u00f6hler", "christian wulff"], "2013": ["joachim gauck"], "2012": ["christian wulff", "joachim gauck"]}, "greek prime minister": {"2002": ["konstantinos simitis"], "2003": ["konstantinos simitis"], "2000": ["konstantinos simitis"], "2001": ["konstantinos simitis"], "2006": ["konstantinos karamanlis"], "2007": ["konstantinos karamanlis"], "2004": ["konstantinos simitis", "konstantinos karamanlis"], "2005": ["konstantinos karamanlis"], "2015": ["alexis tsipras", "vassiliki thanou christophilou"], "2014": ["antonis samaras"], "2008": ["konstantinos karamanlis"], "2009": ["konstantinos karamanlis", "george papandreou"], "2011": ["george papandreou", "lucas papademos"], "2010": ["george papandreou"], "2013": ["antonis samaras"], "2012": ["lucas papademos", "panagiotis pikrammenos", "antonis samaras"]}, "wikileaks founder": {"2006": ["julian assange"], "2007": ["julian assange"], "2015": ["julian assange"], "2014": ["julian assange"], "2008": ["julian assange"], "2009": ["julian assange"], "2011": ["julian assange"], "2010": ["julian assange"], "2013": ["julian assange"], "2012": ["julian assange"]}, "french president": {"2002": ["jacques chirac"], "2003": ["jacques chirac"], "2000": ["jacques chirac"], "2001": ["jacques chirac"], "2006": ["jacques chirac"], "2007": ["jacques chirac", "nicolas sarkozy"], "2004": ["jacques chirac"], "2005": ["jacques chirac"], "2015": ["fran\u00e7ois hollande"], "2014": ["fran\u00e7ois hollande"], "2008": ["nicolas sarkozy"], "2009": ["nicolas sarkozy"], "2011": ["nicolas sarkozy"], "2010": ["nicolas sarkozy"], "2013": ["fran\u00e7ois hollande"], "2012": ["fran\u00e7ois hollande"]}, "german finance minister": {"2002": ["hans eichel"], "2003": ["hans eichel"], "2000": ["hans eichel"], "2001": ["hans eichel"], "2006": ["peer steinbr\u00fcck"], "2007": ["peer steinbr\u00fcck"], "2004": ["hans eichel"], "2005": ["hans eichel", "peer steinbr\u00fcck"], "2015": ["wolfgang sch\u00e4uble"], "2014": ["wolfgang sch\u00e4uble"], "2008": ["peer steinbr\u00fcck"], "2009": ["peer steinbr\u00fcck", "wolfgang sch\u00e4uble"], "2011": ["wolfgang sch\u00e4uble"], "2010": ["wolfgang sch\u00e4uble"], "2013": ["wolfgang sch\u00e4uble"], "2012": ["wolfgang sch\u00e4uble"]}, "volkswagen ceo": {"2002": ["bernd peter pischetsrieder"], "2003": ["bernd peter pischetsrieder"], "2006": ["bernd peter pischetsrieder"], "2007": ["martin winterkorn"], "2004": ["bernd peter pischetsrieder"], "2005": ["bernd peter pischetsrieder"], "2015": ["matthias m\u00fcller", "martin winterkorn"], "2014": ["martin winterkorn"], "2008": ["martin winterkorn"], "2009": ["martin winterkorn"], "2011": ["martin winterkorn"], "2010": ["martin winterkorn"], "2013": ["martin winterkorn"], "2012": ["martin winterkorn"]}, "u s president": {"2002": ["george w bush"], "2003": ["george w bush"], "2000": ["bill clinton"], "2001": ["bill clinton", "george w bush"], "2006": ["george w bush"], "2007": ["george w bush"], "2004": ["george w bush"], "2005": ["george w bush"], "2015": ["barack obama"], "2014": ["barack obama"], "2008": ["george w bush"], "2009": ["george w bush", "barack obama"], "2011": ["barack obama"], "2010": ["barack obama"], "2013": ["barack obama"], "2012": ["barack obama"]}, "german president": {"2002": ["johannes rau"], "2003": ["johannes rau"], "2000": ["johannes rau"], "2001": ["johannes rau"], "2006": ["horst k\u00f6hler"], "2007": ["horst k\u00f6hler"], "2004": ["johannes rau", "horst k\u00f6hler"], "2005": ["horst k\u00f6hler"], "2015": ["joachim gauck"], "2014": ["joachim gauck"], "2008": ["horst k\u00f6hler"], "2009": ["horst k\u00f6hler"], "2011": ["christian wulff"], "2010": ["horst k\u00f6hler", "christian wulff"], "2013": ["joachim gauck"], "2012": ["christian wulff", "joachim gauck"]}, "arab league secretary general": {"2002": ["amr moussa"], "2003": ["amr moussa"], "2001": ["amr moussa"], "2006": ["amr moussa"], "2007": ["amr moussa"], "2004": ["amr moussa"], "2005": ["amr moussa"], "2015": ["nabil elaraby"], "2014": ["nabil elaraby"], "2008": ["amr moussa"], "2009": ["amr moussa"], "2011": ["amr moussa", "nabil elaraby"], "2010": ["amr moussa"], "2013": ["nabil elaraby"], "2012": ["nabil elaraby"]}}